[求教] 想換部新電腦

小妹唔係好識電腦 但部腦成日壞

我平時都係上下連登, YouTube, Netflix, 打下LOL 同埋普通文書咁

如果budget HKD8000-9000 有咩選擇？

打咩機同有冇剪片直播？

指除LOL

冇淨係LOL 冇剪片 我冇玩直播呀

咁嘅需求3000都夠做啦

有咩選擇？

deskmini a300

用返法奧條8000蚊list就得

有張graphic card等你第時要玩其他game都唔駛煩

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,285

如果手提呢？

好重，同埋效能冇咁好

信我，我玩過一排賣走咗